【坐艇系列】華都花園兩個月跌價50萬 3房600萬沽

二手樓劈價一浪接一浪，加息前買樓即坐艇。美聯物業梁浩文表示，屯門華都花園2座高層D室，實用面積533方呎，屬三房戶型，剛以600萬元低價易手，呎價11,257元，屬同類單位近5個月新低價。同座樓下一層D室，面積相同，今年8月以650萬元成交，呎價12,195元，意味兩個月前高位入市恐伯要暫時坐艇，賬面即輸50萬元或7.7%。